巴郡b股有咩咁特別？

雖然話間公司賺好多錢， 不過似乎股價嘅上升唔係特別超然。 佢嘅定位係乜嘢？ 當佢係高級版股票基金？

保險

買開brka

高級版etf

收唔收契弟 做咩都得

養唔養狗，識自己去廁所

最主要就係冇息派

廢老菲比斯裸泳

我真係叫你一聲大佬呀

冇息派 不了

以前就係

近十年係跑輸大市